95-99 tg谷

歡迎各位巴絲打入黎傾計
定期會有谷聚
入到黎就係自己人
隨便9up 講笑
唔洗怕羞擔心
只要你出聲就一定會有理你
我地呢到係一個好和諧既谷

只要唔好性騷擾
唔出聲會定期清人
歡迎黎我地95-99呢個新谷
麻煩阻阻你填一填份form

有靚女即入